我肯撚定而加班建制派最撚驚歐美制裁埋自己

終生留係大灣區，銀行金融飛機全部搭唔到
國出唔到，屋企生意收檔

比共產鐵拳打得多

係時刻到佢地試下民主飛彈

基本上剩低嘅立法會議員 一定走唔甩

我係美國佬就制裁4個建制先

睇下剩番果堆總唔總辭

下一次立法會無出名既人敢選

民主派就等DQ
建制派就制裁

咁就好撚好玩啦，0 議員

學黑警上庭咁做立法會咪得
用代號參選, 用代號議事

蒙面開立法會

我可以面對全世界嘅人

最希望收左大口狗檔先
搵夠唔做之前一野收佢皮